今日行山行到扯旗（有圖）

唔明港女可以著到咁去行山，搞到條J都無得休息

頭已側

阿婆都啱？

對腳一定好有味

好粗

點樣轉番佢？本身張圖係打直。

行完拎對襪去賣又多返幾百蚊收入

你屌埋我個份

專登著黑絲行山

agger

扯旗圖呢？

😂😂😂😂

實俾蚊咬到爛腳

黑絲

咁都扯

你屌晒佢

Pishhhhh